大家點忍

有個藍絲雄性生我出黎嘅仆街響屋企
都知佢無人性
我之前情緒病死唔去執返條命仔
個陣佢都話唔會阻我去死
平時我唔會同佢有交流
今日屋企附近有人企跳
我落樓去幫手搵
返到黎佢第一句問死左未？
我忍唔撚到同佢嘈
我發現佢真係完全無人性
啱啱我喊到仆街佢仲煸風點火
放心收尾個幾年佢一定過得好撚慘

問題來了
我準備讀asso year 1
但我真係頂唔順
無自己房之餘佢每日響我隔離係咁噏
我抗壓能力差頂唔順了
好唔好quit asso出黎搵野做搬出去

當佢廢噏 唔好理佢
唔係忍唔忍既問題
係你無必要對住屋企人動火勞氣
巴打加油

又係方仲賢bb

其實繼續讀asso都心大心細
因為知道會好難行
估唔到未開學就行唔到

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

我就係做唔到當佢廢噏
係咪好廢

巴打唔好為咗條仆街而放棄自己個人生
如果真係好大壓力嘅話試下去酒店住幾日?
反正依家啲酒店咁平
同為asso year 1 十卜U

903添馬三罷

斷斷續續都有好幾晚唔響屋企
但返到去都要面對
好辛苦喊到停唔到
唔想再喊唔想再見到佢

我唔會諗唔開
我凈係想佢快啲死

明你點諗 始終係你屋企人
由佢講出黎係特別心痛
但你都話今年讀asso
唔應該比呢啲小事分散你注意力

我通常番到去就直行直過 唔好理咁多
跳上床訓又好 入廁所沖個涼都好
番到屋企就應該比自己冷靜下

當佢鳩嗡 第時大個出嚟唔駛比家用佢
Btw asso year1 here

只能靠自己
其他人都冇得幫

努力讀好個asso 升degree 住hall咪唔使見到囉
再諗下第時你唔養佢 佢生活幾咁折墮 心情就自然好啦
BTW 人生流流長 世界更廣闊 唔需要太憂慮現階段 亦唔好放棄未來嘅你或可遊歷世界嘅機會 唔好將自己嘅一切困喺你間屋企一個咁細嘅地方

老閪都用屋企錢讀埋個asso佢，第時有張沙紙搵多幾千拍拍羅友搬出去理撚得佢